人已廿中,仲好迷惘⋯

今年26 仲搵緊有咩岩自己做⋯做做下E&M 又走去做facade 最近轉公司又諗緊自己好似唔岩做⋯
搵過其他工 但人工爭一截過唔到自己果關
利申：19科文仔

文科點做em facade?

讀bs出身 讀完做e&m 再轉做facade

點解唔岩做?
做tech定做sales?

科文

人工幾多？

好似無之前咁有熱誠去做

係

廿中

過得一日得一日

有e&m都唔做，你係ncs定CS...尻hea頂point加埋爆ot都3雞幾

驚變廢中

已經係，只係一個被迫番工ge 廢中

我都好迷茫

利申: 廿尾

好慘 好似行屍走肉咁

無家底係咁上下
好過唔少人啦
邊得黎咁多人中之龍

想搵番份有興趣做既工姐 都咁難

有興趣多數搵唔到食

都幾好pay,
我IT狗年廿尾才得廿頭，真係要反省下